[NBA] 覺唔覺鷹隊係半當今NBA界中既清泉?

覺唔覺鷹隊係半當今NBA界中既清泉?

自從冇咗JOSH SMITH 鷹隊已經唔值得討論

張清

LET GO HAWKS

星散

自從冇左張清同點清 一線鷹已經唔值得討論

都唔錯

做完fyp味

係cba比人block柒

[NBA]仲有一日就可以睇josh smith block柒林輸豪

張ching

當年講得最多係block柒湖狗

原來Facebook 有個咁既page

首先,我唔係吹水 本人係經過專業的分析先敢開post

我先係PG位度講先,猢人
Nash條死老鬼做到d乜
防守能力低到同香港D街場mk有得fing
莫講話鷹隊新星teague
分分鍾羅意庭一個fake都過到佢
進攻方面睇死佢都係同gasol dh打p＆r
再唔係就企係三分線等shoot
不過老實講,佢依D板斧晨早就比鷹隊睇穿曬
係陣容上鷹隊已經有足夠既準備去打殘猢人
基本上直頭可以放nash狂射3分
因為以teague依種體能怪物
就算離進攻者10個身位
都可以憑佢既活力同反應趕返去block柒

而係對付nash既p＆r，鷹隊根本未驚過
就算gosol dh籃底攞到波都會比josh smith block柒,hill同jamison都唔例外

而blake不提也罷
D防守仲差過我樓下8樓隻小學雞校隊
出黎只會比teague侮辱
而against熱水
眾所周知,查馬is a shooter only
Teague can block him anytime

至于Cole又未成氣候

所以pg位,鷹隊完勝

張屍兄d霸氣當年對住個moon都feel到

跪求各位鷹迷於1月1日參加倒梁大遊行,大舉鷹旗!!
打倒影衰晒hawks既梁振鷹!!